[J圖][JJ插熔岩]幫幫手做份問卷

係關於用手機買野，e.g. ig shop，淘寶，amazon，hkexpress之類。但唔係用電腦買野，而係用手機買

打完飛機記得填問卷

咁快腐皮

得四張…

一陣再俾多d
埋數收工先

Btw小櫻真心好好睇

填左，但手機購物好似仲未太普遍(可能我井底)，上面d問題可能有d人答唔到/冇得答

唔井底，個個都有用唔過癮
下下都用電腦買野太行太大路唔想做

Anyway 唔該曬

唔係唔想幫你，但好撚多字我有讀寫障礙

唔夠50路人士填

Sorry
本身係英文，翻譯翻得差

如果有多d 50路應該唔同講法

連登仔冇50路

done

搞掂

唔該曬

一陣繼續出圖

返工唔方便出j圖

謝推post

Your response has been recorded.

Done

手你老母⋯
你有丁圖先做炸

樓上唔好意思，懶左，高枱貴手

推下

唔該曬
沖完涼繼續j圖推post

Done
其實你個手機購物係指用電話上網買野（亞馬遜，淘寶）
定係用電話付款

前者

想戒丁

+ 1